男人30歲前仲有冇長高機會

每晚早啲瞓
飲多啲牛奶
仲有冇得救 ???
仲有咩方法

打斷隻腳

冇

唯一方法

True.

打多d丁刺激雄激素分泌

我高到廿四歲

有

我25歲前150 28歲就175 今年29已經181

你點做到先

晚上早d訓就得

晚上幾多點前訓？？？

11點前

認真呢？

170

30歲會唔會4米高

拉骨就有機會

認真答你
理論上過咗25就冇得再高
但我今年29歲，早兩三個月高咗兩cm

你點做到高兩CM

同求，
ps 26歲

我高咗3cm
但我一星期運動5次

30歲前有，但過左20基本無

幾歲
利申 20歲170